警告你地咪撚再俾d廢老恰！！！

頭先搭電車準備上車果陣
後面個廢老無啦啦插隻手埋黎話：讓一讓呀～讓一讓呀
之後諗住夾硬拉開我

我唔撚讓，一野「得」撚開佢之後話：讓乜撚野呀讓
佢：唉呀你d後生讓下d老野啦～～

我唔撚理佢準備上樓梯去上層，佢又想打鳩我尖，我就食左佢身位上緊去
佢即刻唔撚gur屌我：嘩你又唔讓呀～屌你呀真係～
我即刻火撚滾屌鳩佢：讓你老母呀讓，我又俾錢你又俾錢，做乜鳩要讓你呀，屌你老母！！！

當我岩岩上到去準備坐底果陣，條陷家產已經一支箭咁係前面樓梯上左黎
行得仲快撚過我，痴鳩線

架車仲要勁空，大撚把位，又冇人排隊，班仆街陷家產係專恰鳩你後生

以後見到廢老咪撚再讓坐/俾佢恃老賣老恰到，要見一個屌一個，唔好俾佢地得逞

唔好同我講我/我老豆老母都會老，遲d都會變成咁

我/我屋企人係會老，但唔撚代表我地都好似班撚屌老左仲專恰鳩後生仔

咪撚再拎個老字黎做擋箭牌
就係你班撚樣縱鳩壞晒班死廢老！！！

如果有時間,我係你嘅話我會扮畀佢推跌,再報警
屈鳩返佢一筆錢轉頭

我同我屋企人一齊，廢事搞大喇
我認我都係有d怕事，剩係敢屌佢做唔到d咩

以前我仲係on99果陣都會諗住一次半次就算
但依家d老野真係越黎越過份，我屌過一次之後就越黎越大膽，發現真係唔洗怕其他人點睇
最緊要唔好容忍班老野，我地後生仔冇欠佢地

做得好

好波

咁撚鐘意爭，班死老野去墳場爭飽佢啦屌

屌廢中好玩啲
班垃圾等個樣
佢大聲過佢佢就龜縮
廢老一早就縮哂
不過縮住恰你咁解

搭巴士試過兩次類似的
同你一樣大大聲屌鳩佢地

咪撚戇鳩
周街香港人一定幫老個邊
到時你真係賴屎上身

上次搭巴士
個廢老又想得開我
我一野頂佢落野

上次坐關愛座
比個老閪睥鳩我
然後
佢都係冇位坐

見到巴打們都會反抗廢老就好感動

真係咪撚再縱容班仆街陷家產

行得咁快聞到棺材香趕住去和合石

我又無比廢老恰過
不過見到d廢老柱男柱女就會大大聲屌柒佢
等其他人望住佢

事實

diu 搭地鐵觀塘線好多痴線佬 D學童又個個喊又大聲

你老豆老母恰鳩d後生唔話你知姐

上次條廢老打尖
我話火葬場就有得打尖 快撚d 去啦

撐樓主

0負皮

都唔鬼理佢地直接上車
我係一支箭沖上去坐低，
再睇邊個真心要讓座（大肚婆，細佬哥既媽咪，睇落無咩力企既老人家）
無就自己坐到落車

支持樓主，就算讓，都係我果日心情靚，想可憐下你班廢老先會做

倚老賣老

唔好浪費地方俾班廢地
海葬都嫌污染海洋
直接送堆填區算啦

上次係地鐵開2個大陸婆波
又有一個廢老加入駡戰講咩中國人咩咩咩
俾我一下大聲喝佢中你老母
即刻收皮係度妹妹下

D廢老連自己品德都有問題,
憑咩要後生敬呢D廢老？
呢D指撚住呢屌就岩，
仲要不停屌，屌到佢驚

敬當然係敬比D有品德ge老人家

你都果頭近咪讓你先囉

電車都淪陷埋...唔係已經要排隊㗎啦咩

上次等巴士，我排頭位
有個廢老走埋嚟我隔離企，全程搵個背脊對住我，又企到出一出，睇個格都知佢等架巴士到就當我冇到第一個上車
要我叫佢排隊先肯收皮

廢老好中意扮無辜
唔駛同佢地講咁多,身體言語ko佢地
夠膽駁嘴就屌柒佢

十幾年前我都試過呀
個時中三等巴士番屋企 幾個人排隊我企頭位
排到咁上下有個阿伯企埋嚟扮睇路線牌 我已經知咩事
點知有車到佢真係食撚左我個位
架巴士慢慢埋站時我一鳩"得"開左佢企正係車門
上車佢屌鳩我 我話讓你老母呀 幾十歲人都唔識排隊
一路互屌 屌到個巴士佬叫我算啦唔好同佢嘈

舊時未興關愛座 D廢中廢老已經識玩持老賣老 扮撚哂野

大家要企硬, 比番D香港人應有既公民質素出嚟 教育下呢D老而不

自膠

我成日都遇到
架車黎到，啲廢老真係夠膽死扮睇路線牌打尖上車
我會勁大聲喝住佢：唔該排隊呀，睇唔到條隊呀！
最on9係有次有個呀婆話佢唔企得咁耐，所以要盡快坐低
通常好多人都話讓下姐，咁勞氣做乜
我完全唔明點解要讓 你話啲廢老殘廢就話姐，有手有腳讓條撚

廢老真係無撚用
害人害物
樓主好波

其實啲死老嘢特登恰九啲後生嚟搵返啲自尊

D垃圾廢老就係恃住你吹佢唔脹

仲有佢食鹽多個你食米

仲有佢就係老屎忽

咩都要扮代表

簡真係現代文明既公敵

你睇下d圍村佬霸住 d地

種花養草 都唔益你地

好多就係呢班廢老

笑撚左 唔企得耐就咪撚出嚟阻掟啦

靠差佬 唔好傻啦
屌鳩啲老野咪算

有次搭巴士上層，有個後生女坐喺前面嗰行外面個位，有個廢老行入黎叫個後生女坐入去，個女仔話有fd陣間上車，跟住個廢老喺到鬧個後生女話佢講大話，明明成層勁多位，跟住點知過幾個站，後生女真係有個fd上左黎

有聲

班老坑根本唔係為有位坐，而係打尖成癮。你老味我成日喺總站等車，明明條隊得嗰小貓三四隻，班仆街都係要攝青鬼咁攝落隊頭，好似啲白粉佬咁，打少次尖會身痕

體諒下啦 第日我地既父母都會老
如果你父母比人恰 你地會點？

唉每次撘Mtr都比佢地zip入黎
雖然冇咩分別 但心裏好撚唔据
求樓豬指教

強烈要求將所有廢老強制接受禮貌教育
正所謂活到老學到老
唔撚上堂交唔到assignment就扣9佢生果金

搭地鐵排隊成日有廢老想打尖，我次次都會得位個位，再推埋嚟就串鳩佢趕住去死咩，通常都冇聲出

排頭就可以得位得到佢攝唔到入嚟，如果排其他位，最前條友又唔生性任佢攝真係冇計

你老母 我係一定會屌, 放心

如果我老豆老母咁大個人連排隊都未識 咁呢幾十年人真係白做 我一樣會叫佢地咪打尖

可以坐輪椅

係...
op好冇禮貌

唔好傻啦、香港人痴撚線嫁
理得個道理係你到都好、你同廢老玩大佢。 一定係你輸
唯一只可以屌撚柒佢
班死廢老餘生條命根本係一條賤命
你唔屌柒佢、佢就會用所剩無多嘅時間去做皇帝

我理撚得你幾多歲
我嘅logic就只有大家講尊重
當你唔尊重人時、我理得你係邊個都好
都唔洗我尊重返你
何況你又唔係我邊撚個？ 同你有親？ 大家係地球人呀？
屌你老母搭車俾兩蚊仲要同人多多要求。
你去叫雞俾得果2蚊會唔會有得俾你啪啪啪吹同渣呀？

最撚鐘意臨上車個下開多條隊係度攝
上次又係咁, 我即係叉腰反攝佢
佢最反好後先上到車, 一路逼入車一路望住我又唔敢出聲

如果我老豆老母係咁既我第一個屌柒佢地啦

呢招其實幾好
班老野怕死, 咒佢死好多時會激到佢地發癲

屌完全同意，琴日搭地鐵著拖鞋俾個死廢佬踩到，佢完全無意慾講sorry我即刻睥住佢黎屌，屌一聲咋佢就死死氣道歉

好彩生得夠肥 成日用身位得住啲廢老

俾d火我

對付廢老

有次我見過全部人都係正常地企2邊等上車
個廢老一下企咗係中間最前個位
個下心諗做乜鳩

你唔好係到偷換概念
明明個Post講緊啲廢老點樣恰啲後生，
後生仔應該點樣反擊
你講乜撚嘢父母俾人恰

唔好偷換慨念
唔係全部人老左就係廢老
廢老係一班原本後生就已經係仆街
但當時未修練到修羅級
但去到老人期 就LV max 將自己既仆街行為無限放大

推到1001
我地同廢老此仇不共戴天

人老咗唔一定要倚老賣老，真係想人讓就好聲好氣開口，讓俾佢真係唔奉旨。

識得得身位真係好重要

得d戇鳩先會比廢老恰
成日無位都撞入地鐵車廂入邊
我例牌札行馬得撞佢出去
望住佢地又嬲又想喊既樣, 不知幾撚爽

唔知驚乜
以關愛座做例子,基本上大家都對廢老D諗法好不滿
衰D講句就算你特登坐關愛座俾廢老拍片,都無人會幫佢

怕出名 上報既野
起底唔一定係錯果個

明哲報身
對付廢老不要硬碰硬
要智取
因爲呢樣就係你同佢既分别

做得好，死廢老快撚d去死

有個廢老搭巴士 打尖 排到最前扮沒野

我咁岩企頭位問呀叔 你係咪搭巴士 ，係既唔該排隊

呀叔：我唔搭架

我心諗：唔搭企係到做mud鳩

最後佢望住我上左巴士 忍住唔上車

笑到仆街

其實廢老EQ 幾高
你估佢咁易就傷心
佢飲啖茶 食個包就無左件事

我地唔好因爲少少成功而自滿
應該長期對付廢老
就好似超人迪加咁
東一隻 西一隻 東一腳 西一腳 給批鬥

今朝座車有條5X歲既撚樣
一個人讓七八個5X歲埋一邊既所謂老人家上車

俾我屌撚到化

學下中文先啦

此貼必火

1999

巴打咁都叫自己怕事 叫d連登仔情何以堪

閱讀理解有問題？

今朝座車有條5X歲既撚樣
同時又有七八個5X歲座埋一邊既所謂老人家
排隊條撚樣一个人讓哂全部人上車

好撚難明咩？

座埋一邊既

樓主好波！

屌你老母死廢老

讓一個半個冇所謂
屌佢老母讓七八個
咁仲撚使排隊

話時話可能小弟個樣臭串， 未試過有廢老叫我讓坐， 班仆街睇人嚟恰
不過成日有廢老詐詐諦諦想打尖我會即刻怒睥佢哋， 比個signal佢哋再行前一步我就會發火， 通常都work
香港已經比班廢老霸晒嚟玩， 不論政治或經濟上， 近幾年仲多咗呢種關愛劣質風氣， 下下都係年青人受社會責罵， 班友惡晒咁， 好不知所謂， 其他嘢就話鬥佢哋唔過啫， 呢啲無理行為不能退縮， 後生真係冇退讓餘地

我試過落街買燒味，有個廢老想打尖
：我
：廢老
：排隊啦
：我無打尖呀，出面迫呀
（條路闊2米仲要無人行緊）
：好心你幾十歲人，就咪係到扮低能啦，你當個個智力同你一樣咩，企下前啲企下前啲，唔好當其他人係低能，奉旨俾你打尖唔出聲！
： 》 》
：排隊啦，望
到我買完望住佢，佢條氣都仲Chok住chok住，但係一隻字都未講到

問下佢地咁急係咪趕住去見毛澤東

巴打踢開波？

試過係上水搭巴士有個廢老伸隻手入隻想打尖 即刻同佢講隊尾係後面 大大聲講咗幾次

不嬲都唔讓

坐同座好難分咩字典咁難查咩

好嘅行動應該被多啲人模仿
推

屌佢地真係好撚鐘意伸隻手埋黎扮鳩晒野

Between希望大家都可以鼓起勇起屌柒廢老，唔洗怕其他人點睇

我留下搭小巴班廢老唔興排隊 奶過幾次野之後 以後架車差唔多到我就企定上車個位第一個上車

自己打埋d錯別字比人捉到仲想撐, 收皮啦

咁你咪唔好睇囉

坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐坐

嗰"啲"字又好難打？

唔係啲老人變撚 根本係啲撚人變老

舊時果啲油脂仔、死臭飛而家老左，咪變成廢中廢老

agger

好多明顯有學識既長者 係好好禮貌

試過幾次有老人家企側邊等人上先
我都有讓佢哋上先

如果我老豆老母將佢以前教過我既野都唔撚記得
出去持老賣老又打尖又盛既話
我一撚定會幫手鬧埋佢地一份
成撚日都係呢啲point...真係好撚on9

冇錯 , d 仆街最鐘意打稻草人理論
你唔問下你點對得住d比人恰既 細路

屌柒廢老 人人有責

恃老賣老果啲真你見一個屌一個

如果係樓主遇到果種廢老就應該出聲屌
不過有時我見到d 阿婆冇位坐 佢又唔會走過黎似老賣老 我就會主動讓座
果d 阿婆係好好 佢落車果陣仲會走過黎再多謝我一次 不過我強調返 我淨係會讓比d 唔會似老賣老既人

High five巴打
我寧願霸住個位比有需要既
啲吵吵鬧鬧咁精神既死開啦

上次試過等小巴個廢老想打尖，我大大聲屌鳩佢:排隊啦仆街！趕撚著去投胎呀？唔撚想等就搭的士啦，咁啱上左車佢上唔到，我比左個勝利嘅揮手佢say goodbye見到紅都面曬就爆血管咁好撚爽~

正評for:嘩你又唔讓呀～屌你呀真係～

最緊要大大聲屌佢打尖
其他人聽到佢打尖就唔會幫佢

wa noted with thanks

今朝搭地鐵見到個廢老都癲癲地

我總站上車, 第一輪排隊上哂車都有位坐
之後,有個廢老衝上車, 周圍望左個圈見冇哂位
自己細細聲呻: 「唉呀冇位坐, 今次死囉...今次死囉...」

廢老對座位既抵抗力係零, 好撚好笑